★瑞信報告顯示新冠疫情 中國家庭變得更加富裕

【彭博】-- 導致全球超過100萬人死亡的新冠疫情還導致個人財富減少，但中國和印度的家庭財富在很大程度上得到維持甚至增加。

中國和印度家庭財富增加

上半年，只有中國和印度的家庭財富有所成長，分別成長了4.4%和1.6%。拉丁美洲遭受的損失最大，暴跌了13%，原因是貨幣貶值加劇了國內生產毛額的損失。

more virus

又贏

很好很好

正常，死晒d老野，負擔輕左養少個

中國發達啦！